2019 25位最具影響力互聯網人物 – 香港示威者！

之前落咁多錢喺外國傳媒 宜家人哋幫你整埋條片出嚟唔係唔推呀嘛？

紐約時報用人證物證專家去證實警察過分使用暴力！！